泛民係咪唔想美國國會通過香港既民主人權法案?

美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有二：
一、阻礙香港人權法在美國國會的排期，因為有些美國議員會等待中方回應。而中方的含糊回應，更會拖慢議會的排期。
二、中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。
三、重啟政改，並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。
泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。
在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

睇內容先啦

香港建國 天滅中共

不推文回覆

起底,不推文回覆

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

唔信共和黨唔通信陳雲個痴線冷氣軍師？

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

錯判形勢都係出賣既一種，真係原本冇惡意

錯判形勢都係出賣既一種，就算原本冇惡意

同樣我亦可以解讀做封信係美國叫飯民代出，佢哋唔方便公開介入，如果你哋出咗共狗都仲繼續，我哋美國國會就大條道理做嘢

現階段狙擊泛民而唔狙擊政府只有鬼先會做，完

一起底，屌！又係陳雲熱狗
好心你班 陳雲熱狗 咪成日開 私怨POST啦，
推下行動POST好過，入機場呀！

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…